我們還有夥伴啊！！！！香港加油！

對抗獨裁政權！還年青人未來！香港加油！

哦，原來等價交換係睇住前線去死

要曲解既，任何野都可以曲解

睇到我起哂雞皮

講撚到出啦，淆底做少少會有勇武幫你衝架喇然後幻想下有自由，現實係淆底個班付出唔撚夠，勇武收哂皮，大家入集中營